《新大陸》我係到諗 五餅二魚既餅

會唔會唔係一塊塊

而係五罐！嘉 頓 雜 餅 !!!

old news is so 唔識串